勇武Pepe上咗9Gag！

圖宣組好嘢！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

心系香港

證明世界各地都有好多人睇到我地做緊嘅野
我地嘅心機係冇白費到架！

9GAG都係香港人開

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

之前係個post dl左人地畫既，自己退埋地係WhatsApp用緊

好正

但係國際上會好多人睇到

9gag 其實係香港既

我係香港人呀屌

9gag其實係香港人搞

9GAG

9gag本身就係香港人搞既

有無可能推推下 阿豬阿狗hit過 line公仔

Feel good man

不過留言好多都堅持以前既PEPE無問題

豬同狗都好cute

阿豬阿狗

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

要求英國政府經濟制裁中港政府，逼使撤回逃犯條例

請求美國派美軍拯救香港巿民 (11.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

承認特區政府為恐怖組織 (13.Aug)

提名香港人競逐諾貝爾和平獎(17.Aug)

承認蟈為恐怖組織(11.Aug)

要求華府反對中國政府提名前警務處處長曾偉雄出任聯合國維也納辦事處(UNOV)總幹事、暨聯合國毒品和犯罪問題辦公室(UNODC)行政總監 (28.July)

要求美國撤銷涉事中國留學生嘅student visa(20.Aug)